有無人好憎做緊政府工又要屌政的人？

個d政府工 人工高 福利又好 又唔使驚要放無薪假個d 同減人工 已經咁好福利 仲要屌自己個老細 我好憎呢d人

我指的是屌政府

工奴 打份工洗唔洗賣身
佢叫你含撚係咪都含

但係政府老細係市民喎
有市民交稅
邊有政府請公務員
聽老細嘅老細話就ok

按你邏輯，做私人工就唔應該撐政府?

你可以選撐 選擇唔撐

咁政府聽唔聽你呢個老細話?你都on99

小學畢業未

你做老細隻狗味含law,無人叫你做擦鞋仔架除非你廢law

你只係憎佢地高人工過你，又可以home office
講黎講去都係錢

理論上政府係要順佢老細意囉
但係港共政府唔洗
因為市民冇份選特首

咁按你講法
私人公司都唔可以屌老細
老細至高無上 做錯野都唔屌得
借問聲你咩時代返黎架

做私人公司都成日屌自己間公司有咩位衰架啦
唔受得批評架？

做錯咪可以屌
簡單到無得再簡單
有咩問題

係香港好多野都講利益，包括正義感

你睇下王喜之前係有線cap咁多水，都仲可以扮正義人士諷刺黑警就被人當英雄就知咩事啦

做警察好好搵，行下街、抄下牌、𢭃下啲𡃁仔or道友，有事賊過兵至，自自在在又一天

得罪講句，咩市民先係老細只係精神勝利法打飛機，現實就係共產黨揸莊，佢先係老細

大隻佬唔敢𢭃，怕被打，失威

你會唔會公開屌老細？

咁你又講咩ok 呀，又比手指公，係度誤導人

佢只係人型生物
近似人類既奴隸
唔會明架呢D物種

如果你公開屌你自己老細 我味唔出聲law

睇佢做錯咩囉
如果係傷天害理既犯法既
點解唔會公開???
平時開會普通事都會啦
開會一直係咁屌來屌去架
你只係支那種
DNA 所限唔明架啦

咪臭係 食君之祿仲咁撚25

全部政府工都係朝廷走狗
幫極權政府做野
請唔好話自己係喎

話自己係黃

公開上網屌 你自己間公司 go ahead

我做政府工都係為你地咋 換哂大陸人做你地食哂屎

人型生物即係人型生物

唔敢公開上網 味又係同其他人一樣 仲有開會唔係個個係度屌來屌去

所以我都唔會屌鳩我老闆 即使佢點咁尖酸刻薄

偷換概念，先唔評論打工仔屌唔屌得老闆

但返工嗰陣係公務員，放左工就係納稅人，納稅人唔屌得政府？

好可憐

做政府工嗰啲先屌得勁

係，一直都係

有深黃fd做緊政府工
我暗底覺得佢地好撚on9
有d自知之明就唔好喺人前講到自己幾撚反政府啦
訓醒覺跟住咪又返去開工...on撚9

反而好撚多屌政府既人但又去考政府工

on9

呢d 先係真正既大仆街
本身都做緊都可能會稍為體諒

讀緊官立學校既人都唔反得政府🙏🏻🙏🏻

樓主俾人駁到hang機

如果私人工 人工高 福利又好 又唔使驚要放無薪假個d 同減人工 已經咁好福利

係咪又唔可以屌老細？

其實市民係政府既客仔，唔鍾意咪唔好食囉
格離啲鋪頭你一係唔想食 一係就食唔起

真正屌住做

係老細面前講佢有錯有咩問題
老細唔會做錯咩
老細柒左搞到我做多左野我都屌佢啦

公務員都要交稅喎? 啫係自僱人士?

你係咪一路含住老細條撚一路出post?

唔鍾意既咪quit咗份工去

比人地幻想下好喎